有冇得整啲革命文宣紙仔 偷偷地放入中國人既衫袋褲袋手袋

利用埋對家

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

[迫死黨鐵] 交CCTV又死 唔交CCTV又死

又得bot

推

輸出革命思想

驅蝗都好

癡貼紙落佢個喼
搵張紙剪光復香港 時代革命 然後噴落佢地個喼

如果你咁得晴，你將紙仔放到月餅鐵盒啦。